今晚愛回家結局有性別歧視?!

最後有女色魔都唔處理

換轉男色魔個結局已經唔同哂

女色魔呢個term本身都涉嫌性別歧視
色魔咪色魔 加乜嘢個女字喺前面 搞到好似色魔就九成係男人咁樣 你有無睇過新聞係出現過「男色魔」？